R5+gtx1060csgo fps低是否正常？

Ryzen5 1600+gtx1060 6gb csgo fps低是否正常？
底版b350m gaming pro
8gb ram
Ssd
開最低畫質 120fps左右 最高150
係咪有啲咩設定冇較/指令冇打
(已經打左fps_max500 )
利申:pubg 穩定50-60fps 多人都有40幾

求救

垂直同步

仲有試下用full screen 同windowd

補充 係行win10 64
Ssd
顯示卡 底版Driver都安裝左最新
電源開左最大效能

即係係game入面較垂直同步 停用？
本身nvidia個度洗唔洗關埋？

推

Display driver試下重裝返388.00之前
最新嗰個鳩下鳩下咁

差唔多嫁啦
CSGO食單春效能
R5係咁上下FPS

試下用win7

試下關game dvr同game bar 自己google

正常，你想高D唯有OC。
CSGO 唔食多核

CSGO開4k resolution就食到多核